有無人諗過點解貴婦可以包仔養

佢地通常都係嫁有錢人先會有錢啫，咁佢老公點解又會咁放肯俾佢地去攞佢啲血汗錢去玩後生仔。有邊個男人鍾意俾自己嘅女人去帽佢，我知我都會用紅毛泥封佢個閪再困住佢啦。咁點解啲貴婦可以咁放肆去包仔

你包二奶會同老婆講？

個個老公都會有時間管住自己老婆，怪不得是少年

因為啲有錢佬掛住玩後生女

咁有無好啲？

咁點解唔直接離婚？

各有各玩

點解要離婚?

我明你講咩 我特登紅字係想同你講前提係佢地老公知
貴婦出去包仔係唔會同佢老公講 要我講到幾淺先明

其實唔係佢地老公默許 而係根本唔知

直接飛左黃面婆娶個靚女咪仲好。橫掂都俾錢個老婆玩仔，不如供長期屌票仲實際

sorry laaw, 不過老公點會唔知呀，日日fing走舊錢佢地唔會睇住嘅咩

要分身家

呢位巴打答左你
你比完家用比你阿媽你都唔知佢點用架啦